\ProvidesPackage{Thesis_doc_style}

\usepackage{fancyhdr}

% para usar de manera natural los acentos, tildes y así -- además del respectivo diccionario de español
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
%\spanishdecimal{.}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}

%\usepackage{cool} %pa sumatorias cool

% para tablas que se pasan de lanza, digo, de largas
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}

% para incluir los apéndices
\usepackage{appendix}

% para incluir gráficas y subgráficas dentro de las gráficas etc., etc.
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
%\usepackage{subcaption}



%\usepackage{subfig}%%%%%
%\usepackage{float}   %%%%% tambien nuevo
%\usepackage[hKV-listi]{subfig} %%%% nuevo

% para definir algunos márgenes personalizados
\usepackage{anysize}
\marginsize{1.5in}{1in}{1in}{1in}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{setspace}

% para tablas con celdas compartidas
\usepackage{multirow}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{bigstrut}
\usepackage{booktabs}


% para incluir colores en texto o en celdas de las tablas
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}

\usepackage{url}

\usepackage{titlesec}

% para incluir páginas de un archivo pdf
\usepackage{pdfpages}
\renewcommand{\thefootnote}{\fnsymbol{footnote}}
\usepackage[symbol]{footmisc}

%##############################################################################
%--------------------------Paquetes para matematicas--------------------------
%
%para tachar partes en una ecuacion
\usepackage[makeroom]{cancel}


%##############################################################################
% para renombrar algunos títulos
%\renewcommand{\appendixname}{Apéndices}
%\renewcommand{\appendixtocname}{Apéndices}
%\renewcommand{\appendixpagename}{Apéndices}

%##############################################################################
% incluimos información personalizada para algunos valores de la plantilla
\newcommand{\tstamp}{\small [\thepage]}
\newcommand{\Escuela}{\scshape \scriptsize}
\newcommand{\Uni}{\scshape \scriptsize Universidad Aut\'onoma de Guadalajara}
\newcommand{\TEMA}{\scshape \scriptsize ``Traductor autom\'atico \\ japon\'es-espa\~nol mediante redes neuronales de \textit{Deep Learning}''}

%##############################################################################
% comandos para notas de revision de cambios en el documento
\definecolor{myorange}{rgb}{0.8,0.4,0}
\newcommand{\nota}[2] {\framebox[1.3\width]{\color{myorange}{#1 \\ #2}}}



%##############################################################################
% redefinimos los espacios para las figuras

\newcommand{\figura}[5]{
  \begin{figure}[#5]
  \begin{center}
  \includegraphics[#2]{#1}
  \caption[#3]{#3}
  \label{#4}
  \end{center}
  \end{figure}
}
%##############################################################################
% redefinimos los espacios para las tablas
\newenvironment{tabla}[2]{
  \begin{table}[#2]
  \begin{center}
  \caption[#1]{#1}
}{
  \end{center}
  \end{table}
}

%##############################################################################
% renombramos algunas constantes para entornos matemáticos
\def\sen{{\rm sen \ }}
\def\cos{{\rm cos \ }}

\def\a{\mathbf a}
\def\b{\mathbf b}
\def\c{\mathbf c}
\def\d{\mathbf d}
\def\e{\mathbf e}
\def\ex{\mathrm e}
\def\f{\mathbf f}
\def\g{\mathbf g}
\def\h{\mathbf h}
\def\k{\mathbf k}
\def\n{\mathbf n}
\def\m{\mathbf m}
\def\p{\mathbf p}
\def\q{\mathbf q}
\def\P{\mathbf P}
\def\R{\mathbf R}
\def\T{\mathbf T}
\def\L{\mathbf L}
\def\r{\mathbf r}
\def\u{\mathbf u}
\def\v{\mathbf v}
\def\w{\mathbf w}
\def\x{\mathbf x}
\def\y{\mathbf y}
\def\z{\mathbf z}
\def\sen{{\rm sen \ }}

%################################################################################
% rebombramos las etiquetas para retuilizar la información antes ingresada
\renewcommand{\labelenumi}{\textbf{\theenumi}.-}
\renewcommand{\labelenumii}{\textbf{\theenumi}.-}
\renewcommand{\labelenumiii}{\textbf{\theenumi}.-}
\renewcommand{\labelenumiv}{\textbf{\theenumi}.-}



%#################################################################################
% especificamos casos extraodinarios para la división de palabras
\hyphenation{es-pe-cia-li-dad} \hyphenation{ob-te-ner}
\hyphenation{des-ple-gar}
\hyphenation{original}
\hyphenation{geo-gra-fi-ca} \hyphenation{do-cu-men-to}
\hyphenation{do-cu-men-tos}
\hyphenation{e-va-lua-da}\hyphenation{pro-pues-ta}
\hyphenation{tu-ris-mo}\hyphenation{pro-pues-to}
\hyphenation{ma-yo-res}\hyphenation{des-cri-be}
\hyphenation{re-le-van-cia}\hyphenation{pro-ble-ma}
\hyphenation{ma-ne-ra}\hyphenation{co-rres-pon-de}
\hyphenation{pro-pues-to}\hyphenation{re-tro-a-li-men-ta-cion}
\hyphenation{si-mi-li-tud}\hyphenation{tradicional}\hyphenation{ordenamiento}
\hyphenation{pu-bli-ca-cio-nes}\hyphenation{a-tri-bu-tos}
\hyphenation{re-cu-pe-rar}\hyphenation{re-cu-pe-ra-das}

% espaciado : 1 y 1/2
\onehalfspacing

% establecemos la enumeración para las equaciones y figuras
\numberwithin{equation}{section}
\renewcommand{\thefigure}{\thechapter.\arabic{figure}}

\setlength{\arrayrulewidth}{1pt}
\setlength{\doublerulesep}{0mm}

\sloppy
\frenchspacing

% redefinimos el comando para incrustar dos páginas vacías
\newcommand{\clearemptydoublepage}{\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}}

